
                      Fantastica pelicula de Nolan,pero no la mejor.
Lo que mejor hace el director britanico en esta pelicula es mostrar el agovio de la guerra y la musica que te mantiene intrigado del gran Hans Zimmer.
        
            